記得唔好被罷工成功就好開心返屋企hea算，今日最後要去各區集會晒馬塞爆先叫成功

push

被罷工要去支援

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲，將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

五大訴求缺一不可，大家如果要指責，請向政府指責，因為政府冇回應到五大訴求，責任在於政府，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

推!

【8.5全港大三罷｜七區開花及相關活動】

今日民間發起全港罷工、罷課、罷市爭取五大訴求，並於各個地區舉辦集會或活動，詳情如下：

【地鐵不合作運動】
時間：0730
地點：鑽石山、炮台山、荔景港鐵站
tg頻道：

【金鐘】
地點：添馬公園
時間：1300（不反對通知書完結時間為2359）

【旺角】
地點：麥花臣遊樂場
時間：1300（不反對通知書完結時間為1700）

【黃大仙】
地點：黃大仙廣場
時間：1300（不反對通知書完結時間為2359）

【沙田】
地點：沙田大會堂廣場百步梯
時間：1300（不反對通知書結束時間為2300）

【大埔】
地點：大埔汀角路天后宮風水廣場
時間：1300（不反對通知書完結時間為1700）

【荃灣】
地點：荃灣公園
時間：1300
＊並無申請不反對通知書

【屯門】
地點：屯門文娛廣場
時間：1500（不反對通知書結束時間為2200）

【機場】
地點：機會客運大樓接機大堂A出口
時間：1300
Tg頻道：

所有狗屋！